[磁性靚聲王]你寫我讀

講下笑姐 靚聲王就無啦 不過日日返工放工好苦悶想搵啲野玩下

隨便俾啲短短地嘅文字我讀下

不過如果冇人理就由佢沉了

你真係好撚得閒

起身屌閪啦
屌完再屌呀

變咗基佬

屌，係你

好長

自己推下先

多謝俾正皮嘅巴/絲

正皮
笑到仆街

多謝你嘅正皮

再推下先